眼紅者勿入

我已經賺夠手旗
你地班人繼續笑la